[新手遊記] 阿吱阿咗摩洛哥+快閃德國

2019年上半年過得有啲一塌糊塗加上儲咗一年錢同襯有少少時間 所以決定係年中去翻一個長少少嘅旅行 洗滌下心靈同埋諗下黎緊下半年嘅方向 其實只係一個籍口俾我去個旅行

但點解係摩洛哥？
因為之前未踏足過非洲 想睇下非洲係點嘅樣 同埋之前機緣巧合之下睇到一個blog介紹摩洛哥 見到有好多靚景同靚建築 就萌生咗呢個念頭

阿吱阿咗咗咁耐 講翻重點 今次主要行程當然係摩洛哥 但因為轉機 所以會有兩日時間係德國

暫定行程:
Day 1: Hong Kong --> Frankfurt
Day 2:Frankfurt -->Casablanca
Day 3: Casablanca --> Marrakech
Day 4: Marrakech
Day 5: Marrakech --> Sahara
Day 6: Sahara
Day 7: Sahara --> Fez
Day 8: Fez
Day 9: Fez --> Chefchaouen
Day 10: Chefchaouen --> Casablanca
Day 11: Casablanca --> Frankfurt --> Hong Kong

之前旅行一直都想記錄途中發生過嘅人同事 今次終於的起心肝 試下寫遊記
新手上路 太耐冇寫過字 希望做到多圖多字 如果文筆唔好或者相影得唔好 各位巴絲多多包涵

最重要希望自己可以堅持到完場 唔好爛尾 叫令係2019年年中有翻少少值高興既事

同我前年一樣只係我西班牙轉飛HAHA 真係好正

我去埋RABAT

正啊

好想去但冇勇氣。。。
btw樓主自己一個人去？

oh
本身都期待有更新。。。
想睇下究竟係點
可惜

咩事？

好值得去，啲沙好靚，makarresh好有特色，仲要個個用英文溝通到

Day 1
出發

今次搭 Luthansa 夜機 係 Frankfurt 等17個鐘之後再轉機去 Casablanca
搭夜機可以食埋個飯就岩岩好準備上機

不嬲搭長途機都冇乜運仔 今次都唔例外 差唔多坐滿哂人 惟有坐定定12個鐘啦
一上到機就昏迷 有野食先醒 一套完整嘅戲都冇睇到

一向對食嘅要求都唔奄尖 除左舊西蘭花淋咗啲同個飽硬咗啲之外 整體黎講都唔錯 不過如果有多杯雪糕就好啦

朝早5點幾落機 未出太陽超級凍 差啲以為自己會凍死 不過晨早落機感覺好似賺咗一日咁

好耐冇搭過歐洲火車 感覺翻哂
歐洲嘅火車站

晨早流流食翻個豬扒飽 成條Zeil都冇人

太早連教堂都未開 決定去9 fing 下先
好鐘意可以坐係河隔離睇書野餐跑步嘅感覺
我諗短幾年命都未必換到可以住係歐洲嘅河隔離

有鐵橋嘅地方就有情人鎖 毒撚就惟有望住街裡愛人一對對 欣賞下啲鎖都開心嘅

有條小小小彩虹 個天閂咗你對門 總會開翻扇窗俾你 笑完你就俾翻條彩虹你開心下

今日好似有個消防活動 有好多消防車同消防員 仲有幾棟野出哂煙 有啲消防員去救火

歐洲既教堂真係好靚好莊嚴

手快快出咗post同埋上星期見到香港咁冇乜心機出遊記繼續

之後行咗去Kleinmarkthalle 個市集幾多野賣同睇 啲花開得好靚 口痕試左幾條腸 但食咗三條已經好膩

Frankfurt 必打卡點

入咗一間餐廳食野 最鐘意喺外國既露天位到食野
諗住黎到德國冇理由唔食腸 點知好似太大份 食到差啲嘔
杯蘋果酒都幾特別

歌德故居
歌德係度出世 之前曾經係二戰期間被英軍轟炸 之後再修復
入面有好多以前生活嘅痕跡 尤其啲杯杯碟碟幾雅緻

幾鐘意個天文鐘 可睇埋太陽月亮黃道十二宮 下面仲有隻熊仔同個馴獸師 當隻熊仔訓左係到 就係要上鏈既時侯

好有聖誕feel 仲試埋個薯仔餅

外國既水池可以跳埋落去玩 超爽

9點幾都未天黑 好似一日有好多時間咁
準備搭飛機去 Casablanca 入戲肉

LM

morocco 正呀 係啲野食好撚唔岩食

Morocco 啲野食真係頹到我尾果幾日特登去中餐館食，去到記得要講價+扮走，啲人好狼死

屌佢老母垃圾摩洛哥，仲垃圾過支那

兩個星期後去摩洛哥 幫你推一推

各位Ching! 沙漠團有無推介？

利申：獨遊L

巴打幾時去？

去到Marrakech周圍都係800蚊3日2夜沙漠團，網上訂一定貴左

Thanks! 即係求其搵間就得

8月頭呀！

chefchaouen同tangier都好舒服好正
前者蝸牛湯
後者風景同人

留名睇遊記

哈哈！咁啱我兩度都會去呀！蝸牛湯之前無聽過，可以一戰！btw 各位留港既巴打代我做埋我果份，星期六加油！

lm